【真心分析，長文慎入】前線、後方、大後方（和理非）士氣論

首先，在此申報，我係一個和理非，都係冷氣軍師。
開呢個post主要係因為睇到好多連登post係放負，前後方，大後方都有。只係想係到做一個開放討論嘅空間。
大家都明白，前線不應棄，後方保物資，大後方文宣engine開好開滿。
但係點解前線士氣會低落？

一，前線
1.1 資訊不足
我會話呢個係後方同大後方嘅錯黎，唔提供足夠資訊比前排，前排係唔會知後方或者第二條防線發生咩事。所以唔該，即時資訊post，標題簡單清晰，一定要有圖，set台，但建議中清，即係有必要、清楚嘅資訊就可以，太高清會增加前線接收資訊嘅loading時間
1.2 裝備不足
狗依家係小朋友打交，要一啖氣，所以佢地一定會亂咁吠。裝備要跟上，唔係受傷嘅機會大增，一旦受傷，又會少左一個前線去幫手，所以大家有咩裝都拎出黎啦，但係最好有車手可以收返D物質，因為開始有錢買唔到。
1.3 戰術意識不足
呢個我本人冇資格出聲，在列原因只係見到有前線巴打係到問。
1.4 覺得被出賣
有好多前線都有表達一個訊息，就係後排冇人backup前排。

二，後排
2.1 善用連登
早一步出聲，我地呢啲大後方就可以早一步係四方八面買物資比你地，即使有地方買唔到，仲有其他地方。
2.2 冇中轉站
不論係物資定資訊都冇中轉，呢啲最好就係跟到身嘅跟身，資訊傳到就傳。

三，大後方
有錢就買物資，冇錢就搵資訊加FC。
唔好講XX話，有chat record呀個啲，唔該凌晨先做，等前線有足夠資訊為優先。
有文宣係好事，但係是旦一個手足有事，警隊就會有輿論壓力？Sorry呀，你到依家都唔知咩叫人無恥則無敵，就係講緊呢班警犬，佢地唔會再理形象，總之要個啖氣。

所以係大後方嘅你同我都同我記住，資訊格式︰
標題︰「FC來源」睇到嘅情況
內容︰相N張或詳細內容或both

正確示範︰
標題︰「立場FB」警犬凌晨兩點開記者會
內容︰警犬將於凌晨 2 時見記者，講述西環、中環清場行動。

錯誤示範︰
標題︰撤！
內容︰灣仔出現速龍

不相信警犬，不相信CCTVB，不相信口交部
防線撤定唔撤，前線話事。